「女神」讓19男褲子脫到一半 本尊長這樣

英國一名33歲女子威廉絲(Kerryann Williams)常在各大約會網站「釣魚」，讓19名男子為她傾心，威廉絲也因此賺得2萬英鎊(約新台幣100萬元)。但現實是，這一切都是一場騙局，男子們眼中的「女神」，本尊竟然是一名超級肥滿女。

據英國《都市報》報導，威廉絲詐騙的對象多以老男人為主，她盜用其他正妹的照片貼在約會網站中，吸引老男人注意。在跟老男人聊天時，也會使出苦肉計，例如受到家暴，來博取老男人的同情。威廉絲也曾「承諾」要和老男人約會，但都會用各種理由，例如臨時有工作要忙或者有其他狀況，而導致約會無法成行。

威廉絲還曾經對一名68歲男子詐騙4次，4次都使用不同身分接近男子，等到詐取錢財到手後，就和對方斷絕聯絡。估計威廉絲從這名受害人身上，吸走約6000英鎊(約新台幣30萬元)。其中有一名受騙男子覺得有異狀，於是請私人偵探調查，另外還有一名男子不甘受騙而報警，才揭發威廉絲的真面目。

台灣網友紛紛表示：「這是三小！」、「我如果被這種女人騙30萬，我可能會很想死。」、「永遠都不要相信『照騙』。」、「其實臉還不錯，減下來很漂亮。」、「好吧...至少奶很大。」、「好大又好貴的一碗控肉飯...」（施旖婕／綜合外電報導）

好過係男人